覺唔覺又矮又有肉地既女仔好正

冬天攬住又暖笠笠
又唔會銀手銀腳
細細粒咁好想瘋狂保護佢
有冇巴打同好

Hi呀Ken

吸引FBI嘅取向

好似爭咁啲嘢

10

佢成座山咁高 邊到細粒